點先可以忘記一個人?

俾佢拒絕完之後都係忘記唔到佢
一去同佢去過既地方就諗起佢
手機響就以為佢搵返我
連食野都諗起佢煮過既野食

就算我搵第二個拍拖
同條女唱情歌都係諗起佢
拖攬錫扑埋野都諗住佢做
散左都係零感覺
個腦淨係諗返起佢

就算我幾專注事業
收工就係繼續處理公事
但一有空餘時間都不自覺諗起佢
瞓教都當左攬枕係佢

點先可以忘記佢? 佢又樣衰 又貪錢 學歷又低 份人又衰格 但我都係咁鐘意佢 點解?

時間沖淡一切

再溝多條新女

樓主咪癲啦
唔知你同佢仲有冇聯絡 你仲咁迷戀佢只不過停留左係佢好果方面既image 建議你直接all in搵返佢 應該會有新既體會

已經冇哂聯絡 我唔想煩到佢
我係心知佢壞個面係點
我係由識佢壞個面再慢慢識到佢好既一面

其實我已經表白過第二次
但佢係粒聲唔出就咁走左
我咁大個人第一次喺街喊

得唔到佢所以唔甘心啫

無錯

仍券戀佢的好，只會沉落去，不會浮上來

得到佢既身
得唔到佢既心
同佢仲close過男女朋友
同佢相處既時光係人生最開心既時間
我可以為左佢放棄成片森林
得唔到佢個心真係好唔甘心

忘記唔到咪唔好忘記
點解要迫自己忘記

我成日一諗起佢就忍唔住喊
好想忘記佢

沉咗係SP嘅船？

唔算係sp喇
曖昧左好耐
同佢好似情侶咁
死哎爛哎搞勁耐先同佢扑到野
sp都唔會互攬瞓

點解要逼自已忘記佢？？？

你都知自已忘記唔到佢
人地講咩 都唔洗理佢地
因為你自已都唔死心

俾自己諗下 幾日時候
都係好上心 試下

你有冇諗過點解佢唔回應你嘅表白？

我諗唔到

其實你真係傻，你表白左一次唔得應該知衰啦，人哋可能只係當你fwb 姐，點會知你咁難搞

樓主幾多歲？
可能你大d 就唔會咁認真看待感情

廢人

fwb點解仲close過情侶
點解要拖攬錫
仲要每日都係情侶咁傾計同埋相處
仲要成日stalk我有冇on whatsapp
仲有好多好多野同佢一齊做左

咁多點解你應該搵返當事人問啦，但係你又冇勇氣去搵。佢咁做一定有苦衷架，佢會唔會覺得自己配唔上你？你有冇真係了解過佢嘅過去先，佢可能真係好愛你但係唔想傷害你，所以先拒絕咗你，你放唔低嘅就去搵返佢，問返個答案，唔係成世都會忘記唔到

因為佢心目中有啲作為伴侶的條件但你達不到
佢只係享受同你 fwb , 但冇諗住負做情侶間的責任

想喊就喊 我試過喊到掟野tim
慢慢喊得多，愛到恨你就easy go d